689復出選特首？前親信：我就唔多信嘞

久未露面嘅前新聞統籌專員馮煒光，自從離開政府熱廚房後，今午同傳媒聚會，大家難免問佢點睇，政界流傳前特首梁振英將再參選特首嘅傳聞，任內同689關係密切嘅馮煒光話：「我就唔多信嘞」，透露自己現時做緊財經公關，做得好開心，無打算重返政府，明年初仲打算搞一個畀大學生參與、有關喺中國內蒙古庫布其沙漠創業嘅比賽。至於點睇廉署就UGL案不控告689後，佢一直拒公開評論呢？馮煒光就話覺得「好正常」，佢自己都唔多想評論，因為相信坊間已有好多人會評論呢件事喎。

繼去一帶陰路d生番國創業後再去沙漠創業，驚死香港d後生唔死咁